［深藍陣營］一齊檢舉《港人揮手區》page!!!

唔入去呢啲page都唔好話已經贏得民心，就係呢啲豬盲撐緊黑警同政府

入面啲人好痴線 仲鼓吹拉晒啲後生仔

一齊舉報佢地嘅仇恨言論！！！！

推呀 我好擔心義士

幫推

呢個page好撚恐怖
兩老cap親嘅圖都係出自呢到

屌爆呢個臭page

濫用港人呢個稱呼！！

你地班廢老又唔嗌下香港加油？

推佢

推

再推

要一齊用同一個理由report

嘩屌，11萬 follower

hate speech

推啊頂，呢個page成日顛倒是非黑白，最濕9係有一大班癈老信佢

好撚癲 明明冇幫港x聲咁出名

721

入面啲人好愛中國

Reported